[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5517)

推呢個

賭到來

笑撚左 第一次見錯到咁

你老母開po都唔識搶乜9 1001

賭到來幹什麼

梳，知錯了

Lm

點解到而家都仲有人唔識用3粒點開po

Cd rom囉

衣加識了求原諒

半大-1

搶1001其實有乜鳩用？

型d

上個po有人派錢
平時啲人會覺得會轉運運

想搶997-1000，誤中了，梳大家，求原諒

乜撚野我愛ky

杰志有冇咁撚勁

國殤買富力抵豬啦

你班智障講幾多次 你個名隔離個三點可以直接copy 唔洗手打呀 屌你老母

死職乞 你隔離個三點呀 學下開post先乞錢啦

條志gel

撐手腳

半大gel

一分鐘幾張牌rf都唔知踢人定踢波

惡撚到

教人開鋪 200$

依到冇人開得多過我 有意pm

啲廢物唔屌唔得

G持 全黑蛇

真 老4hoball

差哥早

無左個P既屌你

差b都有𡃁

叫返差仔可以了

人地搶完200 unun腳

未試過點識，衣加咪識咗，起碼我有嘗試過，咁惡

第一次屌閪會唔會屌錯窿

講笑姐

未試過

差哥

46

47

48

6p

門叔

又有紫菜福星

富力2:2 3.5又gel

條志班打靶唔係打多個應該輸

港 中真係大波救星 明明本地咁少大波妹 反而d南美咁多大波妹就場場細

呢個月真係要多謝馬會
9k moon 3090已買

成人台大把大波妹

我未

我了

肯派未

輸到不要不要了

今晚跟我比你既私水啦

來蛇勁到

可唔可以俾埋我

9k睇av會唔會起格？

打機未

今日見到個四眼仔係咪你 又係買mon+3090

係

我都係用依隻 不過258Q

太子轉站

有錢仔

非

狼堡上盤

我未..

用緊2060 冇錢換30

3080 gogogo

多謝屯門巴

緬甸撚入波未 我都來要3090

推啊

我帶你去買你比錢

3090有d要回收wo

買咩

你講左出黎點叫私水

半大 20分鐘已經1-1

屌 私食

你快啲死

大家點睇今晚馬模
想直屌主win 3.3倍

係喎

屌 巴度無p 又針

點計先 依家揚晒

你度定下一場

唔買你蝕底

有終極心水 想G都唔會講

想G

100%超重心 完場再講

阿士落飛

得返200買咩好

10 1 100
只限絲打

不蛇今晚有無心水

我係c牙

邊到惡富咸又出黎派錢

100%的波

支那人係咁刷角

30分鐘8c cls

上半開埋全大

9C

大4 大8.5

買左南澳3s等收錢

四川0.75b等水上

烏超半細 2倍派錢

昆山3勝2平
咁能勁仲未肯入波

應該係未夠鐘入

直接上破蛋算

早要左佢-0.5 中伏

踢落四川好似仲有威脅

今日小球收到手軟

我老友渣波喺邊

破蛋等收錢算

gelll

去左call g睇月光

老友 識啲嘢
叫雞只服揸波

南澳3S 7B GELLLLLLLL

昆山

Esoccer battle英國對巴西和波

不蛇出現未？今晚有無水？

烏超入波未

喂屌昆山比四川絕殺完就完場
屌你老母閪咩

今晚各位睇好邊隊重注

我

改邪歸正玩返馬會算

外仔最怕就呢樣

前前後後姐係拎得返幾多

馬xxx單

仲衰撚過有艇嗰啲

成件事姐係點 無左15個?

姐係點？贏左5千唔比cash out?

支持攬炒

之前輸嗰啲一蚊攞唔倒，琴日贏咗150,000提倒出嚟，今日入十個入去玩玩下就封咗AC，50,000仲要係嗰本，如果冇提出來咪仆街

唔可以放咁多錢係外仔度
我每過2萬都清一次

燶西莊咪會

支持 pm我 你邊個 公道

唔大路咪撚再搞我

好亂

姐係比人封左10萬？

咁都唔大路

贏咗嗰啲俾人封咗，但上個月輸咗90,000

中甲 14S易撚到

皇冠啦最大路 輸錢夾埋你借財仔
贏就走你數 拖你數

哇
咁撚仆街

爛尻莊十幾個都賠唔起?

輸打贏要仆街死

有幾出奇
小星星 隻雞蟲
波po都唔少

呢到大撚把外仔

死左幾多細胞先贏到咁多同你講無左賠

馬會算啦 一定找數

係咪我攞10幾萬贏咗嗰啲去平注玩廿一點然後佢話我出術

笑死
自動轉走啲錢

刷投注額有撚用

燶西網

有D平台會回水

玩咁大 我呢啲幾千蚊唔會殺掛

5萬$以下一定唔會走數

痴撚線話我集體套利，我一條友玩集條撚

只服黑單

真係感覺仲衰過當時喺馬會輸二十幾個，最少係我自己輸

而家淨係諗緊點樣可以匿名同佢攬炒

出錢入錢戶口有齊晒

都係賭返鹿會算

外仔仲玩咁大
一係你開幾個平台AC分開打錢玩

哇 唔輸得

我巴黎黑名單 每個月殺佢一雞就走

好彩叫輸得起問題係我家陣係輸俾佢咩

即係受害人係你？

唔通係你

咁撚正氣討論？
話報警嗰班唔見晒？

無女足 點搞

唔通同啲黑警講我玩外仔

驚東咩 佢地搵倒隻艇仲爽 年尾一次過交數

下 我放棄左呢的聯賽

咁撚19

昨晚有俄女

屌佢老母原來係佢 搞到輸左1雞

今日有英女同墨女

我買到 教我用隱藏

認真咩，你覺得佢哋整隻艇然後唔告鳩我？

今日喺香港見到杜奧巴

你用網上報驚咪得

真係on9你搵佢地隨時淨係拉你 拍拍膊頭就放佢地走啦

反而想知你當時朋友點玩

笑撚左

網上報警我驚佢唔撚受咋到時又係玩鳩我

報警之類？

Funson

比黑名單走左數

今晚又要7x1上盤瘋 準備屠黑單

抵撚死

頭先咪出咗支那人水

最撚on9係開左場先post條200蚊票
懷疑佢有心

唔出係你損失，關我撚事

屌佢專登嫁 同班仆街莊一樣尻

想知咩事

+1

新爐～入黎支持下

+2

宜家波鋪好複雜 一堆外賣爭客互相抹黑

小妹腳都震晒

真心一問 尋晚下體會 針左幾多手足

-2000

400

Hy 係咪姐係ytellme yyyyy

真

-600

之後買埋戶口最後2000落愛華頓訓左

買撚左盤 諗住點都有一球 買撚0.5b on99

50k

-5000

佢冇老作

係我

其實我都有買埋2.5b

姐係點

想破處 有冇巴打

係個艇 on9姐 走幾多？

做艇真係好撚好搵

小妹

你遲左啦

唔係ga

你都戇尻 你一定好打極有限

搞全X先
898

你好，歡迎你的咨詢，請問有什麼需要幫助的嗎？

巴黎無賭撚

我而家極度懷疑波post 所有活躍會員都係艇仔黎

On撚9佢有限紅嘅，賭得幾多口

唔少艇一個星期收十萬水錢
你話唔好搵？
荀工就稱唔上 但一定好搵

佢講得唔好搵就知佢咩料

今晚有冇水

屌 打欖唔得既話 你唔好俾人賭啦 On9

跟機本策略鳩玩咋嘛，1000一注，佢限紅一萬，玩到幾多下我連牌都冇數

頭場大波好唔好

你玩evolution 既話 教你搵個穩陣方法玩啦
洗閪玩埋呢啲大陸網咩
又有得買埋pair 蛇 賠得仲多

等你firm我就買了

你唔跟咁點先

玩攬贏鳩硬咩，咁澳門唔使開啦，晨早執咗啦，連開20幾口莊見過未，連續跳左二十幾鋪又見過未

貼飛 快 跟你了

係evo

唔係21起機，係3，4日前用20000買國米重有一埸意甲大2x1起機win$70000之後再$1000注買21

有時見莊不停自爆就買大啲

你search下
起票外國大把人玩

戒賭

睇左咁耐外賣討論得啖笑

富咸

阿仙奴

對家

賓福凸

321

-4000

0 冇買

你覺我煩要同我講
你唔講我又點知我煩呢
你講左我咪唔再煩你
我唔煩你你咪唔使話我煩
你唔話我煩就唔會覺我煩
你唔覺我煩就唔使同我講我煩

-2000

扮啦

上水喇

由150再起機

合理

認真 你有運就緊係信自己啦
仲信人做咩 我想跟你機

財不進急門 派我1850 $150留比你再出發

頭場好難買

盲買上盤

咪撚煩

信主

古比斯EASY MONEY

再提大家今晚富咸派錢

[img]

2.5b 送錢波

頭場？
same here

1-0goal

goal

克盧克盧克盧日

1:0糕

馬會派錢

一個角球收左客隊皮

買手榴彈半和啦

古比斯半和24

屌。same 路

原來連歐冠抽籤都有得賭

古比斯追和先

抽完未 想知結果

D倍率全陪一樣？

屌你老母古比斯

唔係，有啲4倍有啲5倍

都好難賭啫

嘩...走地半大升得快到...

繼續長追富咸對家

疤同蛆同組

呀婆波唔買唔好話自已賭波

半大

有少少想買阿妓和盤

賭你幾時比黑警拉ok?

有d道理

好撚煩 買半和一開波就輸想點

頭場原來開左波 靜到都唔記得

入咗1球啦
但係走地1.5半大升水升得好快...

我都度緊買主好定半和好

1-0！

奇蹟半和

5-6分鐘goal，多數都半細。
希望今埸唔係。。

鬥氣波， 睇下富咸幾時死（幾時先贏波）

英超對英冠受讓

賓福特幾勁 有英冠屁馬

200 買主食個老麥好撚過啦

睇賠率聞到佢真係想半細

全世界睇衰富咸 有冇咁易賭
莊家會成全賭仔

半細全大

今日先提早派富咸降班彩

應該係了....

想買富咸

又中垃圾波伏

陣間有咩心水

今晚買乜好

事前飛

睇死富臨又開放題

古比斯追和未

馬模大

半大未

咁信賓仔

未度

富咸落飛 穩了

係信富咸廢

咪臭閪 假假地富咸英超 賓仔英冠

搏12碼啦客隊臭西

噚晚英乙球會都踢撚咗英冠英甲出局
紐卡素都差啲收皮

主似針 入完1粒先得1射

又撚

今晚得一場心水咩

賓福特識入波都比人買哂 睇路啦
我就買和嘅 大注兄可以攞返半格去叫雞

收到風
利記 贏一球 收工

屌你老母主-6角球入 仆街啦

西維爾主場惡過狗
直屌主其他都無問題

仲贏緊半格 驚咩

ching有d料

買左8場

我買半和

客準備追和反CUP

goal 2:0半大

2-0

奇蹟半大！

20

2-0！

2:0

克魯日 易到又無買

半大goallll

全隊空難

會唔會又好似拜狗咁

古比斯

利申 主

客隊有冇咁能廢....

又話乜尻睇賠率大唔到

入完一球先買1.5半大真係驚咗
頭先未夠35‘都升到4倍幾

乜撚野古比斯

初盤讓兩球應該好廢

我追咗走地1.5半大
見佢同平時嗰啲相比升得好快
真係驚佢開唔到

克老日睇住黎撚好似貓玩甲由咁

外賣撚有得補飛

ching係咪你星期三買水手
話地獄主場無謂鬥氣？

都係吹出嚟
根本冇證據可以證明

洪七公玩賓周咁

兩倍頭買半大
點補都要蝕

賓串包 易死

歐聯又有馬賽對波圖睇

因為我見到金額咁大
忍唔住特登關注場波睇睇

Goal!!! 全大差一球 好彩無買細 見到讓兩球個大仲有1.83 差啲嚇到唔敢買

英冠附加決賽 就係賓仔 對廢咸
場波攻勢一面倒 賓仔「意外輸波」
估計今場兩隊英冠老隊手 合演nba , 烏龍
cup上cup

唔係串你啊⋯⋯
只係上次因為你買咁大先關注場波咋
不過你外賣補都可以打和

咁早就GEL

半2全2經常有

2次射門2次中龍2入球

呢個半大真係

未來人?

古比斯㩒屌俾人入

開個2.5b

無事嘅 唔會係呢場

Cap 定圖

唔算gel啦

克盧日一射就入，簡單到

包包會唔會又撚

都唔易架啦 古比斯唔係差幾遠

10.1⚽️
1.克魯日半細1/1.5❌
2.大學大2.5
3.馬模半大0.5/1
幫手宣傳 1.59照岀照買 賠率低唔緊要🤘🏻最緊要有錢收 屠爆狗會

唔知以為已經中左

啱，支持一齊win

希望佢唔好gel輸我

想搏秘魯半場1.5半大

好得意
一陣果場 賓周特 VS 富咸

富咸果個陣竟然係幾個月前打英超附加賽決賽, 對賓周特果個陣

笑到仆街

咁撚屎

姐係邊隊贏

屌你咩 咁快gel
冇聽過半2全2呀

上次富咸嬴左 升英超
但打到加時120分先1:2

升左英超個隊

唔算gel啦 我無話收錢喎

你仲未死

今晚會點

好得意
自己睇
只係NUMBER唔同左
差唔多7-8成既球員都一樣

智假大波跌到得1.72

如簡單諗 富咸英超都搞唔掂 仲有時間理盃賽？

同路

咁複雜諗會點

你靜好過啦

復仇 大炒

唔關事
英超果隊人完全無參與英聯盃

仆佢個街岩先-1高水諗住出埋陣先買

仆街轉撚左球半

咁閪複雜唔撚買

富咸好撚ON9
英冠果隊人今年主力打盃
另一隊人就打英超
所以英超輸到仆街
舊底英冠果隊就連嬴2場

賓福特

智假半大

試下完場先講

智 btts

包包

古比斯快手追和

廢咸2.5s有小小穩

想買小小包仔3.5b

想跟 好高水

503

唔gel住

猁狗盤 全晚重心

Mg 終於現身

又全世界小左十分鐘乜都冇做過

乜撚野秘魯甲 屌

唔撚入，正仆街

歐霸客隊整球黎啦

得返兩分鐘

30

ok

3-0goal

半大贏咗又畀返佢

燈到

2.5b一齊上水

2.5b水泥gel

Goal!!!

易x到
唔駛屌我事後

智甲半大已死

@全黑

智 3c b

克魯日

智甲半細易到

智甲快手半大啦

克魯克魯日

狗會一擊

巴爾甲goal

抽籤結果
A 拜仁 馬德里體育會 薩爾斯堡 莫斯科火車頭
B 皇馬 薩克達 國際米蘭 慕遜加柏
C 波圖 曼城 奧林比亞高斯 馬賽
D 利物浦 阿積士 阿特蘭大 米迪蘭特
E 西維爾 車路士 卡斯洛達 雷恩
F 辛尼特 多蒙特 拉素 布魯日
G 祖記 巴塞隆拿 基輔戴拿模 費倫斯華路士
H 巴黎 曼聯 RB萊比錫 巴沙克舒希

all in 49000首名。。。。。出局

格蘭納達 嬴唔嬴到

等瑞盃諾比半大好過
aik唔敢搏

智甲撚狗...

下個留言幫我買雪條

想問有冇咩睇波app，想睇住嚟買波

兩場西甲總爆一場

屎味岩唔岩？

岩岩想講 智甲又撚

富咸禁屌入未

又輸 屌你老母

中硬

買左3球小

又同路

又針

富咸堅搞笑

想哭了

你又幾多

屌 對家入pls

克盧日正氣

200

....交換飛 得唔得

唔屌波 打飛機算
有冇網介紹

今晚呢到咁撚小人

贏左先啦

直屌上盤

lihkg

針撚曬

全部偽娘會然 不了

包包 一開波有1.5大 好撚想要

貼自己老婆女朋友SP身材 (85)

自從MG上左黎之後
好多人都針撚晒

賤種到人地送都唔入

又比智甲撚左萬幾

輸死曬啦

屌

屌你老母 平時智甲半場就3 粒 依家一粒都無

唔好急冷靜

之前有睇 但睇唔到樣真係好無引

好想又轟5幻注...

利阿2.5大1.57落到1.39

中撚硬咩屌

有既, 智甲成日半0全3, 同你同路, 大家一齊叫

富咸屌咩

做節就靜下啦

西維送比你都唔入

屌你老母廢咸

智甲一球都無

戒得

要驗腦 鬥咩氣

賓靚波

賓仔一睇就知好打

真係笑左

追富咸對家真係冇錯

仲有人買富咸？為左鬥氣？

屌你我食食下月餅笑下哽親

智甲0-1

唔好成日響我朵得唔得

有啦

智甲

包包會唔會撚狗

柏利斯天奴 0-1 U.康塞普森

比多456 球ok?

大學!!!!!

事實

康大整多兩球

使唔使入醫院

半客!

主杯得唔得

得 入多幾粒

智甲頂住半細

就黎可以交換

有可能奇蹟半大嗎

Mg 訓啦你

想post精相有冇人想睇

仲差兩粒

有冇洛辛堡巴

Ok

富臨放題

廢咸2.5細點頂

富臨退返個英超位岀黎啦

有

買上開下 買下開上

上季本應賓仔上

賓仔附加賽個幾場擺明係撚狗唔嬴
同漢堡一撚樣

畢爾包3個角？睇現在台寫4個嘅

主杯, 批准, 入多幾粒都得

智甲肯入未

PSV睇嚟針

包包封咩

洛辛堡超勁

智角2.5b 3b 又有得加大早餐

Hea撚到唔想呀咁

西維和到拜仁贏唔到利雲特？

又想撚人

Hea到唔想踢咁

PSV個中超前鋒踢到好撚假

0:1了

燈到goal cls

有冇人買包

閪入未

包包贏唔贏到

Goal

閪goal

閪維1:0

炸呀 仆街

西維無波無角

炸左

西維射網側 都響既

真係閪

炸咗

網都無入點goal

個波射網側 成班喺度goal goal goalq

呢度仲好笑

馬毛半大24

買20$利雲fg先

頂到！

歐霸仲買瑞假隊係咩心態
根本出到去完全唔夠踢

狗會頭先淆到即刻封左下

愛與信念

又fake

睇個勢 西維應該下半場尾段先入一球完場

之前見左膠哈馬比有受讓以為好抵買 知錯了

場場細波

一定頂到 西維有球對面送都唔入

閪維半大24

今日仲賭波既一定係職業賭徒

cf入未打垃圾瑞超都未入

一講就goal

0:我岩岩好

格蘭易到

CFCFCCF

中秋輸錢日

一講就入正氣

瑞假隊歐霸全閪

skip左格蘭
估唔到咁正氣

馬模屌你老母

瑞假挪超全部得啖笑

和未洛辛

西角啊。。馬半大

馬模即刻cup啦喂

查內爾...比甲一哥都咁廢

呢班假波西撚識踢波咩

閪維

多謝你咁廢

馬毛報數區
-900

睡超挪超一哥出到去完全兩班波

西維爾半場唔入畀人入啦

閪維有角未嘔屌

有角未啊

閪包上盤ifc等

閪快撚啲啦

閪維入未

閪甲上盤已死

真係好撚憎閪 買佢d波未中過 今場仲on99買左個半大

波杜打得唔錯架
輸一球比ac姐

半場畀1球先都好啊
1球都冇點有第2球

包包想學馬體會踢升班馬0-0完場

都算敢攻，算係咁

算把啦 哩隊波要真係輸左波先發力

鳩毛都買

升班馬淨係識死守 屌晒佢地老母

冰左廿分鐘
角大針

如果完場0:0真係服左

啲瑞典佬分明岀去送頭

咁快又37分鐘 又細波 訓算

馬體同閪維都係啲遇強變強 遇廢變廢既隊
好撚濕鳩

最撚狗係開波秒角

西維唔入就比人入啦屌

點解我會買富咸

琴日又話唔賭閪甲

富咸咁都啱入

因為你係上盤師

屌閪 維似輸埋

智甲主求杯

玩完

臭閪又控角

唔好似

冇吹奏啊
琴日馬體輸我好多錢

西甲垃圾聯賽

下半場換個soso仲控啊

閪維半大未

臭閪快撚啲

早抖啦

全格，多謝查內爾

閪甲全部都係賤種隊

又一場00閪波

依家入包包好似幾抵

靚救

閪維絕殺角 快手

咸 追和可以嗎？

屌

神船輸0:2

智甲肯入未..

psv，洛辛堡可以半大全格嗎？

咸快入！

上盤師 買下盤

閪維輸埋啦不如

閪維中秋先玩野?

呢隊西隊真係和拜仁
贏國米？

西甲搵隊正氣少少都冇 仲要場場00

44個都入唔到1球

斷腳未？

43 1-0 45 1-1 45+ 2-1 ok?

拜仁嗰場表演下，一齊搵食姐

撚狗姐

冇場睇得明

買上開下 買下開上 輸服

琴日定前日馬體會

西甲長追00算

馬模！！！！ 叻仔

係咪換飛

鳩毛都識入波cls

馬模愛你

Ok
48 min 3:1

康大入波啦

屌你老母cf 對馬模都失波

睇下咩比賽

西有角未13.5b24

笑了

屌你咩臭閪維

對下體 比人炒有咩咁奇喎

馬模會贏埋

Cf

西甲咪撚買角大

富咸12碼點飛機

G持

Me

好

屌 半一上盤 真係等即場先買算

lm

中

啱啱盤都封晒取消關注

今季西甲真係又難賭...又悶...
隊隊都係唔知踢乜鳩咁

開季要揾食

西半0:0 中

玩撚猿 等降班

閪停左35分鐘角

咸1:1之後是旦揾隊晉級喇 屌你

富咸 幫幫手

富咸算9數啦 難得呢d盃仔有機打返起d士氣 有得贏都輸

屌 閪維

半3全14啊吊你老母

講完即輸

富咸十幾廿個機會唔撚入俾人入

富咸屌你老母上次中撚左伏

痴撚線

角大慘死.............仲串到場馬毛半大 3倍...又撚針得

閪維下半456啦屌

冇機會1:1了

2:2

Brentford成功贏第二回合

智甲全大快啦屌

富咸廢撚到

輕鬆富臨對家

叫都費事叫

破蛋都難啦 仲22

要2:1

屌 唔睇var手球？

有3粒就得

咸 我屌你老尾臭閪

買富咸嘅朋友我有醫生介紹

算 瞓教

睇咗.....但話唔係, 但有個角度幾似拉傑迪手球

杯賽有Var咩

上場富咸對維拉 買富咸已經要驗腦 今次又買富咸
係冇腦

你連邊場都未知

西甲呀

貴喎貴 輸咗無乜錢

智甲大波未3串1差你呀

我係傻閪

屌 仲未識入波...

玩完了

上盤師走去下盤 唔係傻閪係咩

唉呢隊閪維爾 咁撚冰得

睇埋後面

打錯字啫

包包又撚

賓串主，主要杯先得

閪控撚到

買包包要驗腦了

臭閪維爾求你穿盤

買條些仔史篤大，補補佢

智甲撚狗撚到 又開細 又開下盤

半場咋喎

撚到仆街

買西維爾先係, 包包下半場炒啦

大左先啦屌 到換完再派你

主能夠，想信主

咪燈

富咸真係好撚勁, 場場輸波, 之後場場細角

大撚獲就有

富臨：歡迎下次光臨

Pizza Hut

智假追和未 快啦

西維1.5 b gogogoogo

我孖膽都係咁買

買咗雙方進球

快撚D啦智甲

凍過水...

智甲 -2

rc?

頭場派未

gg 了

場場追富含$10追到贏為止季尾會唔會-380

富咸2.5b同畢爾包角大是否已死

佢老母...主隊咁近都要飛機...

黑人問號

睇緊live?

戰神卡

猁個倍率1.78升到宜家1.96 應該點部處

上盤己死

唔係卡迪rc?

客rc卡??

好似客紅

客紅

唔係客紅？

立即返生

包包快

球誦紅

會負多過-380 因為仲有杯賽

kong u 2.5b未

已死

Goal 大都開埋

3-0

3-0 降班啦仆街

水手1-0

最撚驚客擺大巴守到00

賓3:0了
智甲主杯得未

賓仔咁撚易唔買 買智甲做乜撚野..

goallll bee

俾球閪維啦

TV 睇緊西維.,..

電腦睇緊智甲

咸

我見主主場未輸過有1.5串撚咗，屌

屌你個西，頭場派未，唔派點賭？

撚狗咁撚...

Try try 7.5b

卡迪斯rc死守泊大巴完場啦plz

咁樣爆我2.5s

事前 gel

富咸咁撚廢上英超做乜

錢

智利狗去含撚啦

西維爾入未

西維爾畢爾包點呀

死撚晒佢啦 都唔知做緊乜

快d整返粒先

西甲上盤真係畀狗屌

標準弱智又玩野

包踢多個都入唔到

有冇智假link

富臨屌你老母廢到

畢爾包打多個都入唔到

西狗一粒都冇

智甲場場大波 我一買就得1粒

西甲上盤

神船１：２！！！！！

買包真係

包

包0-1

話撚咗

哈迪斯

點解我會買左閪維

正仆街

Own goal

馬體會劇本

仲要own goal

1球完場聽日食哈迪斯

假到仆街

屌你個老味 個兩場踢緊咩

屌你老尾以後唔撚賭閪甲

又斷2x1 包包又撚

說好不提哈迪斯

唔好提呢隊狗

包刷角

西維上盤是夢嗎

下 畢包踢多個輸？

閪甲下半季先好賭

cf goal! 西甲唯一正氣

原本買左卡滴斯fg
岩岩見到戰神卡 見佢11倍 諗左幾分鐘補多注 入唔切

大學12m

屌你老母閪維

格蘭easy

智甲客十二碼

CFCF

快

miss

唔好呀馬毛cup呀！！！！

布魯日仲唔派

屌呀...

包30分鐘刷7c

我又上水

西甲好等錢使？

炸完對家入啦屌

智甲又話12?

件力架...唔入

無野了

垃圾大學 快手比人入兩垃開2.5b啦

智甲大波24 唔洗叫

包兩球中柱 on9

救倒

下 ....屌佢老母死力架

瞄住條柱黎射

我發現買親果D十二碼都係唔入既...痴9線

馬模

祝羊 冇跟到

包個8號仔好野
成場冇腳好波
仲要解圍一野清去個龍到

係 無買就大到仆街

主隊無了，客入多兩球你地贏吧

一齊叫杯

收到order 冇計

標準列治

真係狗黎 西甲成日00
賭英超好過

入撚到咩

閪維爾入未

西維爾果場又唔入

智甲又唔入

打假打到岀晒面

西維爾

今輪除左維拉全開下盤

又輸兩千，點解要串智甲